刀槍不入一僧侶，真係好撚堅。

開槍都打唔入果位僧侶好撚型，動作場面一流，故事大概講一位僧侶既一生事蹟，如何進化到刀槍不入，套戲值得一睇。

係刀槍不入-僧侶

刀槍不入 - 僧侶 ＝ 真係好撚堅

一僧侶呀